一架車，點先知到條呔唔夠氣？

係咪架車行緊會好震？定係點

聽下佢有冇扯蝦

畀油唔去

扭軚會好硬

目測/入灣咬地/打氣時發現/其他司機提你

有懷疑咪插個呔壓計落去氣嘴囉

呔壓計

軚壓監察器
四條軚壓睇撚飽佢

主要功能係快速漏氣提醒